實驗室用First aid級急救品！！洗走有毒TG, pepper spray

我係英國大學化學博士生
見到popo而家用大陸TG比之前用外國個d毒好多(未FC)
我地大學岩岩開始用呢隻Diphex 係lab 做first aid
Diphex 專係用黎清潔身體上(包括皮膚同眼)既chemical 污染
雖然可能有d貴，但佢針對清潔chemical污染比生理鹽水更有效
我5係係香港，做5到d咩，但希望發現呢隻product 可以減輕香港人既痛楚... at least 生理上

甴近平推

留名學習

咩成份 ?

甴近平

推

成份我都唔知，因為佢係commercial product所以pattern 左
但佢既原埋係neutral buffer利用osmotic pressure extract/recover返d chemical出皮膚外
比起生埋監水更有效，1) dilute 化學物2) recover and prevent penetration
英國好多醫院都開始用
我唔知香港有冇，但希望有用，希望大家幫手推，可能可以用係first aids 都

Lm 學嘢

推 留名學嘢

香港真係未聽過有人用喎

Push

推唔到

一定貴到仆街nhs 你唔洗諗實行到

推 邊度有得買

下個月返香港 等我買多啲返去先
不過boots會唔會有

價錢幾多先？